13歲就識賣假CPU賺錢?

定係背後有人操控

法籍男兩度網購CPU受騙 警拘2本地男童

警方於上月23日接獲一名37歲法國籍男子報案，指於3月4日在一個網上平台以1,600元購買一個中央處理器(CPU)，並相約賣家3月10日在中環港鐵站交收。事主回家後發現該中央處理器未能正常運作。他其後在3月21日以1,700元向同一賣家購買另一個中央處理器，並相約賣家3月23日於港鐵中環站交收。報案人在交收時發現該中央處理器為舊貨，懷疑受騙報警。

【來自中國】真 IHS 殼、假 U 寄 RMA
INTEL : 出現大量篡改標識、拆 Die 騙案

「假 U」事件在近年頻頻出現，騙徙多數會出沒在內地的網上商店如「鹹魚」，而大多數被換蓋的「假 U」都是 Intel 的處理器，例如有內地奸商在 AliExpress 阿里巴巴網上購物平台拿了個 400 顆的 Pentium G5400 處理器，開蓋把頂蓋換成了 Core i7-7700K 的頂蓋，並當作 7700K 來賣。當然在外國亦有混入不少的奸商，去年有位西班牙網友在 Amazon 不小心買到了假的 Core i9-9900K，但實質是 Core 2 Duo 處理器，另外亦有 Reddit 用戶稱買到假的 Core i7-8700K，結果是一個 Celeron 處理器，也是直接從 Amazon 購買的。

去新高登買冇咁嬲

要搵2 個一心賺快錢嘅無知13歲男童交收，應該唔難？

全部都係intel

不愧係理財產品

二手INTEL仲好值錢

仲要買兩次

amd ryzen好難開蓋,阻熱膏u easy job